消息指警擬凍結被通緝6人在港資產 劉康：滙豐得50蚊左右

《大公報》今日報道，根據國安處發出的通緝令，羅冠聰、陳家駒 、黃台仰、鄭文傑等4人同以「涉嫌煽動分裂國家」被通緝；劉康、美國人朱牧民則同以「涉嫌勾結外國勢力危害國家安全」遭通緝。他們一旦回港，入境即會被捕。有傳媒引述消息指，警方將考慮凍結其在港資產、或要求外國引渡回港，亦不排除有更多海外港人被通緝。

雖然政府考慮凍結被通緝6人在港資產，惟效果成疑。18歲劉康表示自己仍是學生，沒有工作，「銀行冇乜錢」；朱牧民移居美國25年，是否擁有香港資產亦成問號。

已在6月底前往英國尋求政治庇護、現年18歲的「香港效益主義黨」主席劉康表示，自己仍是學生，沒有工作，「銀行冇乜錢，例如我滙豐入面得50蚊左右，佢哋凍結嘅話，太陽依然都係會如常升起。不過佢哋凍結資產呢件事完全係荒謬，踐踏人權。」

英國駐香港總領事館前職員鄭文傑則指，自己只是平民百姓出身草根，並無甚麼資產可以讓香港政府凍結，暫時沒有發現異樣。

美國人朱牧民移居美國25年，是否擁有香港資產亦成問號；至於香港獨立聯盟召集人陳家駒表示不便透露相關資料，羅冠聰及黃台仰暫未回覆。

大數fatfat

快d凍
點可以俾外國人搞亂香港

50蚊都係錢，一定要幫港共宣傳

匯豐反正都比中共告緊 是鳩旦啦

50蚊當俾乞衣

康仔

Freeze account行政成本貴過50蚊

笑撚死

屌

全民免費檢疫，千奇唔好制

鬥獸棋個種老鼠食大笨象嘅feel

50 蚊唔係錢啊

要煲大佢 等人知道

香港政府就算你有銀行戶口都凍結你戶口

咁鬼得人驚
遲早連登有戶口嘅都驚到去清空香港銀行戶口

50蚊咁撚巨額

嘩 6個加埋點都有幾十億呱？

劉康真係好正

精子定益生菌

50蚊都可以叫到幾杯凍撚水嘅

張list個個都十八廿二 可以有幾多錢俾你凍姐

可以食一餐lunch （唔可以轉凍飲）

50蚊咁巨額
黑警要拎既洗唔洗入返50蚊先

大公文匯話有幾千萬 住貝沙灣架？

港共做野點會講成本

50蚊atm都禁唔到出黎
本身就比銀行凍結左

話明文匯太公

買到一股啦

正常就轉走曬先
留返50蚊撚狗

美國制裁，都係高官，唔會搞蟻民
你支共夠吉士咪凍結美帝高官資產
咁先有霸氣

劉康幾醒目下

唔係銀碼大小問題

係佢地咁做違反人權

721831101111

如果滙豐凍結出手凍結即係幫手打壓

大貓又中伏

佢哋凍結嘅話，太陽依然都係會如常升起。

50 蚊多過ICAC破案金額

醉翁之意不在酒
港共既目的係合理化黎緊對所有異見人仕/組織/基金既資產凍結以及沒收
例如星火同612

可以去銀行分行排隊拎

學生哥50蚊都搶
支共冇人性

諗起之前講換美金

一早凍結左星火嗰五千萬
抵佢而家夾喺中間裡外不是人

笑撚大人地個咀

呢張相真係代表作

可以飲好多次凍飲+2蚊

唔洗審就可以凍結,外資一定驚驚

不如捐俾慈善機構

50蚊

仲差3950蚊先有可能成為黨主席

凍結正呀
話俾全世界知港共只要話你犯國安法就可以凍結你資產

lm

美帝快啲凍結返啲中共官員嘅資產啦

係有幾億身家一早禁撚左啦

笑死人咩

收受外國勢力資助先得50蚊，證明美帝已完，中國又然

50蚊無喇無喇

後生仔可以有幾多錢
轉頭又搵返

唔似d高官幾十億 比人凍結左就慘啦

港共就死係呢50蚊手上

兩邊不是貓

照封,理撚得你

匯豐而家得$35 依家有$50收入 唔通星期一就會升到上85

嘩！大筆錢嚟架啵

納粹匯豐

50蚊可以買到1.43股匯豐，一股都不能少

爭$50先㩒到一舊水出嚟

香港余澎杉

病貓

匯控仲未變仙股

煲大佢

乞衣都有500啦

50蚊都係錢

都on撚9,人哋凍結有錢佬/高官資產,你就凍結d窮鬼

仲可以話搞咁大動作先凍得個50蚊
行政費都蝕埋
簡直係搬石頭砸自己的腳！

你唔係信啊嘛

佢地本身又唔係有錢人，凍結嚟有咩意思

巴打講得無錯

制裁你老母系，又唔撚派息，準備變崑崙銀行含撚啦

好串

agger

依5條野希望幫到死貓個股價啦

係
唔好第一波就鬆懈
好快搞到其他區議員黃圈612

匯豐配合獨裁政權打壓民主鬥士
成何體統

笑死

佢哋以為呢班人收錢

扮哂對等Sanction

咪講左

🤣

50 都回血

行政成本小兒科啦，政治成本高到cls
大貓準備又上聽證會

買到一股大貓有找搭車入天水圍

貝沙灣咪資產

$50就咁冇咗國安法得人驚

$50狗飯都食唔到

擺明特登留低$50笑鳩佢哋

冇陰公

而個真，試緊水d銀行企邊邊

估計陳家駒被凍結唔少，走的話應該轉走d錢嘛

傻閪警甴 真係好柒啊

50蚊俾你拎去買斷凍撚水啦

滙豐五十蚊？

唔會扣錢到註銷？

不過一定係試水溫

好慘冇咗一餐飯食

太陽依然都係會如常升起
識玩

popo用到法例

銀行冇得唔揀唔企政權一邊喇

50 蚊好多架啦

康哥好撚串

咁又唔係非黑即白既，收到少少風聲就主動做定比popo強迫做都已經好大分別

Agree

佢有本事第一波就打左你大鱷啦
好似國真拉人唔拉Gphone, 拉個中學生仔
又要威, 又要帶頭盔

如果連坐搞埋佢地屋企人朋友呢？

凍結戶口手續費幾多錢？

樓上成班弱智
以為充公咗既錢係匯豐自己袋
又話如果充公就係匯豐幫極權

匯豐根本無得揀

明知捉唔到就通緝
明知無資產就凍結

凍結戶口 即係 欠匯豐錢可以唔使還？

「銀行冇乜錢，例如我滙豐入面得50蚊左右，佢哋凍結嘅話，太陽依然都係會如常升起

又話做漢奸賣國賊，美國佬會比好多錢佢地既

得個5草野做走狗

50蚊

港共請人出篇新聞稿都唔止$50

大大個黃之鋒係香港唔拉
聽講佢又收美國佬幾千萬又買貝沙灣
拉佢返黎凍結佢資產先有震懾力架嘛
通緝果幾個明知拉唔到既
係咪想揸牙爺流攤？

黑警都無得揀
咁就想甩身?

叫佢專心讀多啲書先
咁高調，英國好多中國人

50蚊...如果777/習種抽3成,得返35蚊比狗隊分

50蚊唔係錢呀？照凍結你

屌，$50都係錢

50蚊 換走成間匯豐 + 一大堆價值投資廢老

瓷器vs缸瓦

你香港夠膽凍結人哋50蚊戶口
外國隨時反制返你至高官幾千萬資產

睇吓邊個傷啲

可唔可以提名你拎Nobel
利申 覺得你好有道理 入左買盤

黑驚點解無得揀
又亂spin
兒登思考方式?

其實即係比所有有資產係香港既人寒蟬效應加速走資

作夠5O億好睇D，外國資金

串過馬撚我鐘意

香港成日都鬧笑話都唔知想點撚樣

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區

呢六個擺明係窮撚冇咩好充公，今次只係黨衛軍賊佬試沙煲，如果他日捉嘅係黎智英、李嘉誠，充公佢哋資產又如何？

想睇大貓因為50蚊被制裁

滙豐真係幫手呀？
美國佬看在眼呀

$50 都貴過你 5仔

推
多謝戴教授以及所有泛民主派嘅努力

又話收左錢搞事既?
得50蚊?

大貓咁聽話唔驚俾美帝既反反國安法制裁咩～？

千升

搵得外國政治庇護仲會唔會留錢係港共銀行呀
一早都估到會搞銀行戶口啦 嚇得邊個

咁大個人得五十蚊

50蚊買到幾斤韮菜

多撚過我

因住人哋凍結番你

發大財

轉走晒啦

50蚊都凍結？果然好撚等錢洗wo
下次銀行戶口留番0.01比你凍結

死啦 凍結咗個戶口 人地點生活
大嗱嗱50蚊

重點唔係有幾錢,係無理封人ac

移民仲留啲錢係香港做乜

星火單野算大貓唔好彩，
黑警拎法庭order 去凍結唔到你唔凍，
姐係美國要凍林鄭d 資產，
間銀行幾奶共都要凍

好難講，可能佢地走之前有申請政府回水1皮，未過數就走咗，咁呢下就會俾好醒嘅香港警方凍結大拿拿成皮嘢

可以買到一二隻燒鵝肶

銀行配合黑警凍結，係咪中晒美國所指既協助執行共安法打壓人權既機構？

真係當佢地狗咁撚

有幾十億陰司紙 要唔要燒俾你

fat fat

重要比Teller 問：先生要乜嘢紙呀?

呢單新聞係提提大家快啲走資

凍結50蚊係咩玩法

如果本身爭銀行錢
係咪順便可以freeze埋

佢哋返嚟自首
政府畀番35蚊佢哋

都算係揚名立萬嘅第一步，強哥你好嘢，掂過碌蔗，呢$50，慶功，食牛雜！

凍結個成本係50蚊幾多倍

50蚊 笑撚死

Push

黑警完全唔驚俾人笑

50蚊仲多過我

好慘 咁就冇左50蚊

高過最低工資

中共： 50 蚊都照回血

大拿拿50蚊

我想問之前有啲嫌犯被通緝，政府有無權凍結佢嘅資產？

應該凍結唔到資產, 因為AML 全世界都計?

之前無，除非証明到係非法資金／黑錢，如果係你自己打工出既糧佢係唔能夠凍結

但今時今日國安法下可以凍結及沒收任何資產

美國商務部會制裁協助因國安指示而執行凍結戶口既銀行

yes
要俾全世界投資者同生意人知道 在港資產再不安全!

幫支那賺50蚊，股價go go go

未審就凍得？

「人血九大鬼」PR 如何扮同路人取得你信任，並通過「轉移政治見解」，從而灌輸錯誤價值觀，令人放棄並毀滅連登

劉康好講識撚狗

啱 中共要凍結抗爭資金嚟回血

淨飲應該叫唔到三杯，我樓下單嗌18$杯
大貓大啦啦收到成50$，慶功食雜

要凍結埋保險箱
有幾千億燒比777 的陰司紙

凍結佢資產嘅成本可能仲高過佢本身資產

50蚊連食餐海底撈都唔夠

美國制裁陳智思都係關戶口
d錢仲退返
反觀中共50＄都唔放過

開埠嗰時買到成笪地㗎喇

今日搶到五皮野
今晚唱K我既

救命呀$50夠請成支外國軍隊molamola

條𡃁仔好串喎

50蚊巨額黎起要50個夾萬1個夾萬放一蚊

唔洗證據，認為違反國安就凍結戶口掠奪資產，
凍結劉康50蚊事小，但觸發走資撤資事大。

美帝制裁就用唔到VISA MA, 支那制裁係咪用唔到淫聯only

調返轉諗美國制裁果班d外資應該都一早轉走哂

sickpay

強力反制
凍左5條野
好驚好驚

真撚狗咁撚

衰過無acct 係度

可以入落電子錢包用咗佢

無證無據都凍結
以後都用離岸戶口算

美國應該扣起佢地啲錢